哩個廣告完全唔撚make sense

0:09明明啲奶已經下降到最下面嗰個癃嘅水平，點知啲奶仲繼續流失緊
一啲物理常識都冇，乜撚science都唔知，戇鳩鳩

你係咪好無聊

丫。。。
屌你老母搞到我睇左幾次，先發覺咁認真睇做乜鳩